Herman yeung係咪冇教燈塔？

見到佢youtube拍片教 但背景同以前報個陣又差唔多

係2015年已經反咗枱

樓主係咪岩岩出番黎

反枱？details